係淺草寺幫香港求左之簽

有無人識完全解到

枝自膠

中間英文個part唔係解釋嚟咩

有朋友喺fb譯咗，幫佢copy過來

淺草寺解籤
利申：唔好諗住岩哂 但意思應該差唔多
利申2: 無連登ac, 有既話可以轉告一下

香港人（應該指前線，甚至係示威者同文宣等）博既係好努力既
亦都比人（應該指其他人，eg.打工仔、街坊等）睇到咁樣做既目的

只不過呢...大家係依個階段嚟講都仲未成熟
而依個「未成熟」亦可以話係
未能完全成功既原因
依方面需要改善下

文宣方面要加強
要做好文宣
將想要傳達既訊息
清清楚楚咁傳開去

甚至乎要比人理解到
點解要咁做
我地想要啲乜野
我地點樣幫香港
我地點樣幫香港人
如果我地唔咁做會點樣
等等

而且要好清楚
唔係單純
「五大訴求 缺一不可」
「光復香港 時代革命」

而係要解釋

最後會向成功發展

簡單講就係
目的大家睇到
行動未夠成熟
文宣要加強同更加正中紅心
解釋清楚我地既目的、動機等等
會成功既

睇英文睇得出要時間, 要慢慢黎